古天樂紐西蘭拍《真．三國無雙》

古天樂之前因為拍《真．三國無雙》嘅真人電影版，不慎被兵器打傷右眼，要即時返香港就醫，眼球縫咗8針，之後戴住黑超出席活動，認真敬業。

當日古仔話拆線要等多十日，好番要等三、四星期，計番時間，只係剛好過咗兩個星期，應該未好番晒。之前有報道指，古仔將會接演三國戰神呂布，簡單講，即係大Boss要不停打打打，導演周顯揚啱啱喺facebook表揚佢呢份打不死嘅精神，開post話：「古仔眼睛雖然未完全康復，但他仍然堅持帶傷復工，繼續進行《真．三國無雙》紐西蘭的拍攝他這份尊業精神及人格魅力，令我感動、令我佩服。」周顯揚又話發生傷眼意外當日嘅片段仍然瀝瀝在目：「意外那天他眼睛不停流血，還堅持勸我不要停拍，勸我繼續把戲拍完！」呢份專業精神，係難得嘅。
更難得嘅係，古仔未好番，已經急不及待跟住大隊去咗紐西蘭，見佢着住成套呂布戲服開工，但仍然要戴住黑超保護對眼，尤其係喺雪地更易令眼睛受傷，真係搵命搏。另外，喺呢啲大合照相入面，仲見到劉關張三兄弟嘅造型，不過神粹就唔夠呂布咁似喇。

見到周顯揚杜緻朗=唔洗睇了

他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上

我來縫！

個關羽咩料，成個道友咁

我來倒

燒山好野

沒有嘗試過的人生

眼球

轉做夏候惇未得囉

做盲夏侯囉

整親搵Dr. lee

其實之前都係大陸拍咗好幾個月

項少龍

眼球縫針